東涌人平時食啲咩？

東涌人除左食老麥之外平時出街食啲咩
真心好奇想知

大家樂，大快活

富東？

逸東都有飯食得落，但好食嘅我諗得炮台小泰王

逸東食開街市珍珍

正記 應該無得輸

翠華
爭鮮